EXO吳世勛心地善良捐贈2000萬獎學金俾母校學生

crazy..做人不忘本 脾氣又好 又靚仔 又高大 又有錢 又溫柔 又好人 又善良 又跳舞叻 又識襯衫 又識打扮 又對member好 又孝順 又識煮野食 又出名 又對fans好 又乖 又讀書叻 又暖男 又重情重義

吳世勛 我愛你
Sehun i love you
오세훈 사랑해요
Sehun te amo

佢上世同今世都拯救地球 人帥心善小哥哥哦

佢拯救了我的心臟停頓 令我的心bounce bounce der

我的愛每天漲 碼碼 左心房為他敞 大大❤️

真乖仔同chanyeol冇得比

ok啦

推 我要俾全世界知我老公豬豬人帥心善好男人

BB好叻

呢排去左邊